人民日報：外交界大量關注聲明證外國勢力非常猖獗

人民日報海外版：立法打擊外部亂港勢力十分必要
26.05.2020 05:46

《人民日報》海外版評論員文章指，全國人大審議涉港草案的議程公布後，就受到美英等外國和外部勢力的「格外關注」，可見外部勢力「亂港成性」，赤裸裸干預香港事務、干預香港內政，成為他們習以為常、理所當然之事。這更加凸顯了制定港區國安法是刻不容緩，十分必要。

文章指，在維護國家安全和核心利益問題上，中國沒有任何妥協的空間。立法懲治危害國家安全的罪行，懲治外部勢力的深度干預，幫助香港遠離「顏色革命」和激進分裂勢力攬炒的深淵，築牢國安根基，中國的決心不可低估。

突發
支那係巴西都奶野
極大量巴西人祝蔡英文上任同時支持香港
急需twitter師打國際線

【Twitter戰線火山爆發】 "#VivaTaiwan" : World Trending #1

一邊叫外資唔好走， 一邊屌外國勢力
精神分裂

得！下次天災你哋自己玩賓州啦

外國勢力存在幾百年 而家先嚟呻吟？

我微博已取消关注所有朋友的老婆 免得误会

外資接受你果套「中國式管治」

咪世界和平大家發大財囉

點解唔接受呢？？

鎖國囉
驅逐中國所有外國領事
咁咪無人嘈

以為老衲開post

無事就外國資產
有事就外國勢力

有錢就有勢力架啦
咁驚唔好比外國投資lor

美國取消香港關係法係美國內部既事
不容支國說三道四

支那真係唔怕口頭譴責，唔該啲外國勢力做下嘢